今晚有冇2019跨年桃園場睇？

今年有冇謝金燕睇？

封咗

我睇到啊 你直接上youtube 睇

睇到，不過原來謝金燕唱咗